開心速遞（277）大龍生的最愛

cr: KFCCoffee

故事線集數list

上次大家姐掟大小姐今次終於到大家姐

第一張雖然BLUR 但三太好頂癮

講到得美麗一個先攻於心計咁
Bonnie自己都唔係好得去邊啦嘩

三太啲表情動作同埋講野個tone都好過癮
個角色係煩膠，但佢嘅演繹好盞鬼

Hello everybody～～

Bonnie 真係點洗都洗唔白

影到jacky 好似格硬攝鏡咁

有聲

次次出場都笑到收唔到聲

點解同佢個女差咁遠

sor唔知點引用舊po留言 安麗嗰集

大家唔鍾意安麗但編劇改唔切
唯有希望過咗嗰幾集安麗後快啲拆散
上集安麗咁多負評仲以為會抽起嗰幾集
但話說安bon話拆都講咗幾集都未散到
唔該 安麗安bon快啲散 今次安bon實散啦掛

利申: 只想睇安麗cls但唔想認真但現在安麗走向...

抽唔到㗎喇 而家啲集數有連上之前劇情 實有影響
加上廢時有汗出冇糧出啦

安Bon 雖然唔支持 但美麗個格都好難支持
而家真係好痴漢咁跟蹤人 登堂入室 搶人男友
唔知學譚道德講 道德淪亡好定真係戀愛自由好

睇怕果集都鬧到痴

同意兩個都性格唔好最好係安0
抽唔到 唯有希望之後拆安麗

最好安bon 安麗都分手

保安bon不保安麗

可以的話應該寫下凌凌佢為好友點幫安仔

不過呢排佢應該只係掛住幫曹總擔遮同活係黑暗之中

講還講唔好貼佢個女既相
編劇唔好再俾何x娟出黎得唔得
寫佢去咗留學算喇
唔想佢果d三流演技污染套劇

可愛又趣緻既三太就不妨出多d場 佢真係好盞鬼

三太塑造個人設真係幾正 演技又好

尋晚佢得一句對白都好難頂

開波

登登登

同意 講嘢個tone又正
諗起佢d艷照

又帶埋Rebecca

ma姐都綠

Rebecca 好痴線

rebecca=壞事

真係8婆黎

想睇佢當年點姣威哥

司徒san

叫西

好多西

西西西

第三個劫會唔會係蓮輝⋯

朝西叫西食西

威仔又利用人

點解唔屌埋西？

最後屌埋閪

洗唔洗食埋西炒飯？

食ma姐食西

全部都係西

自作多情嘅Ma 姐

性暗示咩

仲要屌西

cls威仔 一齊去廁所

西？ 好啊

西 好呀

西
好啊

大龍生好迷信

西，好呀

唔洗用劍嘅

西， 好呀

仲笑

威仔真係好仆街

Ma姐好可憐

金吊桶

西

啤啤

頭髮molamola

姓馬可唔可以擋

自身問題 至愛 一定係頭髮

大龍生要拎soul stone 了

扮咩最愛仔女

最後死左隻馬

係成間威龍摺咗

唔係小蓮啊嘛

講到好似變態佬

咁叫血光之災

mimi

Ma 姐次次都血光之災

識食喎威哥

wingto

許願池希望編劇唔好再俾佢出場
反正已經冇要佢既必要
想開開心心睇套劇都要見到呢個嘔心女人
見到佢淨係諗到佢點樣搵男人笨

Wingto

假波淘

我愛三太 但我唔要佢個女

全部女都係威哥～～～

大龍生嘅最愛係咪佢自己啲頭髮啊

泳淘

Wingto有啲三太tone

入土

wingto 真係好難唔最愛

問下鐘意咩身後事

有wingto

為你而死

咁樣問都有

扑多五日先死

好耐冇見過WINGTO出場

Wingto!!

好淫

三太：威哥威哥 我著咗件好性感既泳衣呀

sorry ff太多 笑死

賊

江山輸盡

小偷

威哥

救命

問到咁隱晦，全部get錯晒

wingto執返條命

D戲屎到...

Wingto好撚淫

呢啲嘢都係要搵返KC

玩錶真係會輸盡

笑死

D威仔拍得住jacky

太空人就太空人啦

bibi didi mimi fifi

我願意比winto偷心

威仔課金溝女

威仔

二十年前最愛嘅mia

Mimi bibi didi fifi

12年d港姐無得輸

KC 始終都係最熟大龍生啲女

削髮

全部疊字名

我家姐

絲我地英雄所見樂瞳

好嘈

三太

河豚

三大

已經剋死大龍太

除左冠亞軍

威哥～

三太真係好好笑

大龍生愛情顧問

三太好搞笑

三太真係好可愛

三太好cute

三太d「威哥！！！！！」

大mimi

唔通啤啤

人老珠黃

會唔會係啤啤

二太好慘

icy

一定係頭髮

搵威哥做張無忌算啦

威仔唔好扮嘢啦 你咁愛佢哋又成日溝後生妹

Icy

kcy

kcy傾電話

三個女人都好嘈

大二三

好煩

KC屌左Icy未

大小姐用愛蓮號咪得

屌你咩放生遊艇

釣墨魚大賽

放生游艇

想睇艷照後續

未入已射

大小姐頂上大龍太

大小姐：你地收聲

又大灣區

最愛係朗拿度

你兩個變聲啦

爸爸呀

屌又大灣區

威哥心諗：你地俾我靜下好冇

一樣衫, 啱啱影

聯手

好撚嘈

大小姐又做炮灰

鬧大小姐

派報紙都唔好咁大聲啦

威仔利益唔要要美人

威仔成日亂咁鬧大小姐

kcy同框

兩個就快死
所以對佢地好

又恰大小姐

威仔又蝦大小姐

大小姐又被欺壓

大龍生最愛其實應該係金吊桶先岩喎 咩都幫佢計曬

又咁fd

大龍生每次都係犧牲大小姐

三太呢個角色好頂癮

二個咁fd嘅

公司都唔理

威仔諗落都幾撚仆街下

同你好Friend 呀

同你好friend呀？

好嘈啊

同你好fd呀？

二三太加埋好正

三太真係好打耳

擋劫，有無人自願

但好似唔係成日出場,三太好有喜感

二太三太孖公仔

靠terry

Wingto又做啲唔討好既角色

總之係威仔眼中大小姐做咩都唔啱
做正經事又俾人鬧 唔做正經嘢又俾人鬧

第三個劫會唔會係大小姐同輝輝單嘢

睇三太講嘢唔會悶

同你好fd啊

好想佢多d出場，但唔要佢個女一齊
有三太嘅集數通常都好笑

威哥～～～～～

支那寶

三太真係好正

其實威仔嘅最愛就係自己

大小姐世界第一
做女做老細好勁，做家姐又錫細佬

未算到噏乜都得大陳爆佢菊花都得

威仔好彩冇醒起啤啤

蝦堡

hello everybody

菊花笑左

第一二個劫咁急連住出 會唔會因為呢年過咗就嚟一半先醒起未寫

全劇最有喜感既角色係咪三太? 雖然上次Rebecca同譚道德果集都好正

如果係啤啤，會唔會收刀片

三太就好似睇緊灰太狼咁 最後點都係會柒

大小姐啲同情心

terry成日西面

Kcy

icy 好正

Terry 冷血到

kcy被盤

Kcy比人質問

廣告都cap埋

二三太把自己看得那麼高

肯定兩個都唔係

今日食左

爭啦爭啦

Jenny又綠

呢舖都係死都要爭

兩個都願意去死

三太好得意

兩個夾埋成百歲

二太性感演出

掙住死

天呀點解我紅顏薄命呀

今晚又驅風

以前係度同john出軌？

爭住去死？

Andy

andy

去死都要爭

二太三太爭住去死

二太同andy

玩啲咁既野

同Andy 偷情

今集太正路 一定冇人死

又連扮女人

on9

扮女人

果真二房智障Jenny

兩邊都屎橋

andy好無辜

辛苦曬andy

超級重口味

連返扮女人

屎橋到

cls公司

爬上去

三太搵邊個幫

驅風風

andy身為屠龍者之一 唔自己刪post?

佢派閃卡個集

cls

andy先係全劇最有喜感個個

影你個頭

Andy露肉啦

得7000都肯

andy又中伏

呢條友好好笑

Andy 既人格值七千

一嘢踢尻佢

二房專業派帽？

二太啲牙可唔可以搞搞佢

爭住去死

7千

二太係真愛

easy

仲以為會還價

大龍生都可以當製作特輯係假

有外景出添

係好撚仆街

等錢洗掛

跌左落水睇下救邊個

野菇 一齊死

邊到嚟

野菇出事？

個景

威仔呢幕啲頭髮多咗？

Tvb人工 show 錢 樓主你又肯

突破盲腸

最愛係咪自己

二三太

話說有冇人記得套嘢一開始嗰個龍卷風

食得幾多得幾多

車頭相

痴撚線劇情

車頭相都帶埋

痴撚線

車頭相都係個張相

自己幫自己整車頭相

晒冷

車頭相 遺囑

三太好正

三太cls

三太好撚正

走先

最後晚餐

三太個樣

爭住死

車頭相都有

鬧大家長命

收皮啦佢條線悶到仆街

連死都要鬥快

Cls

爭死

笑死我

佢二個都好愛咸濕威威

何妖比人蝦應該啦

Special edition

出埋大姐

交俾vivian=接龍玩完

咪交比vivian

繼大小姐vs jenny 後
龍家又有二三太battle

唔合理

邊個黎

Max 嘅才華係踢垃圾桶？

到底邊個會做牙joe

一齊死

真係死

啲菇拎有毒

食物中毒

肚痛要燒香

燒香俾我啦 我走先

燒香比我 我走先

得一枝

頂

威仔隊冧佢兩個

講咗咁耐都未出過場

可能

應該得一枝

兩個一齊？？？？

點解大龍生食完無事

支嘢好嘔心

鬥快死

鬥早死

唔肯飲

好撚煩

笑撚死

屌到死都要爭

兩個好撚好笑

屌咁撚大枝駛咩爭

最後大和解

威威無事既

我仲未死呀？

其實兩個雖然貪錢，但都係真心愛威哥

兩個好煩笑死

三太好可愛

三太個look

痴撚左線

三太病樣好可愛

果個咁似葉準嘅

原來係車

最愛係車

部車

原來係架車

架車

車

屌原來係架車

屌

妖，係車

醉曖大陳

輸比部車

My Love

威哥推車

唔敢對第三個劫有啲咩期望

個司機死梗

救左自己先

叫my love

最愛係自己

咁都反cup

自己飲咗支

最愛自己

正仆街

仆街仔

大龍生 好自私

自私

仆街威威

果然係咸濕威威

佢最愛係自己

喝咗一枝先

佢個樣

咪就係你老公囉

威哥：

稀疏嘅頭髮：龍敢威你最愛唔係我

仲當威哥係好人

絕世好男人

威仔咁仆街想知當年佢點對大龍太

今集二太三太好cute

威仔真係一個仆街

rebecca你

Rebecca

秘密網居然有流料

agree 仲以為鋪左咁耐嘅線 會推進劇情

果然同大陳、自己有關

個樣

Rebecca 個句伏線？

算唔算抽緊唐姨嘅絕世好女友

最愛係大陳

第三個劫呢

排球賽預告

Ma 姐咁都沉船咁深

正啊屌你

ma姐唔好啊，佢會推你出去應劫

其實最愛係大陳
所以先成日同佢鬥氣

Rebecca 見仔就上啦，譚道德都唔放過

呢集好好笑

威仔同大陳hehe

有冇人知片尾曲係咩

水水

大小姐型到

排球大戰

聽晚

哇

咁快排球

排球正呀

排球準備打J 打到虛脫

個預告

小甜甜rebecca

清道夫

馬尾水

好型個預告

清道夫
四眼怪手

喎 個預告正到爆

水水對長腿

正

全部人有新稱號

下星期打排球 正喎

發電機

準備瘋狂cap圖

聽日個集有d正

清道夫 發電機

哇屌
求cap預告片

星期一晚呀

Feel到cls劇情

個預告好正

玩埋排球

水水好靚

搞錯 無大小姐份

Rebecca 成個小甜甜咁

星期一痴線劇情定律

做教練

水水以前好似係校隊

大小姐應該做領隊

可能第3個劫係唔成全小蓮同輝輝就失去成個威龍呢

星期一做領隊 星期二有份

阿水個look靚喎

絕對領域

接龍女排
btw 個預告有新意

嘩屌下一集真係

岩佢啦 靚就無份
古古怪怪就得

rebecca個look

日本妹feel

四眼怪手

怨婦

四太四太四太

接龍城牆係咩事

垃圾清清垃圾

全能到仆街

阿蟹

今集真係好嘈

E莎貝拉群唔會係後備掛

清道夫個名好正

阿水真係好似排球員

中國娃娃 小甜甜look

同朋友聚舊啫

個個都微笑，得佢一個西面

夠哂高

Del post咪係人都知佢係屠龍者囉

大龍太死得早未老又未厭先掛住啫...
真係佢講到咁愛就唔會有二太啦...仲要同時生仔...

tvb應該比套排球劇佢地拍

話時話
而家好似少講左安仔個幾個同學仔

大龍生真係好鐘意有事時就推d女人出去

叫多d 人睇，咁CLS

水水好正

rebecca個頭成個龔如心咁

痴撚線
我第一次咁期待星期一來臨
放工要衝返屋企了

完sem掛
Year 4會唔會有新人入大學線

icy係自由人?

負責彈鋼琴

每次發生大件事都同大陳有關
到底想當年點出賣大陳呢

無堅不摧

Btw 收到wind icy下集冇收過人工

sorry記錯左 見到預告太興奮

何妖 巴打呢個名改得好

唔該kfc巴打

都唔明大龍生當出賣人，現在有咩資格嬲大陳

始終都係差一個，有埋mandy就完美

不要再說了

應該慶幸無廢羊同何妖

Rebecca - 接龍の武村奈庫子

接龍小甜甜

岩岩廣告眼鏡妹邊個黎

鄧卓殷 amber / apple

yoho town果個喎

哦嗰個
臭雞黎架喎

呢位巴打rebecca小甜甜look

做乜都係你唔啱嫁啦大小姐 快啲離開你爸爸啦

接龍女排

大小姐換走咗Anita

真係好似小甜甜

大小姐會唔會親自上陣

好似同醉駕個男仔拍拖

大小姐好型

尋晚同今晚嗰集好似都無植入廣告

聽日《周末速遞》就有，賣元朗物業及商場地標

咁無計啦 週末速遞擺明係廣告雜誌嚟

會唔會叫全隊向住夕陽跑咁old shool

Kenneth 好可愛

雙大線都好耐冇出現

下星期就有啦
排球水好正呀
清道夫

大家姐係教練
啲花名大家姐改㗎

大家姐：你隻豈有此理同我落場

睇海外版，下星期劇情好正
有2集排球
好奈無見嘅大家姐
仲有3t線

啱啱睇返尋晚個集 有啲失望
好笑係幾好笑 但佢地爭住去死真係屌出聲
不過又突顯左大龍生幾自私

但預告好正勁創新
更加期待星期一二個兩集
有時轉下新野加啲創意仲正

原來anita叫江慧喬

係中國娃娃

佢哋又嚟

而且應該仲有三四五集

同Isabella 同一type中國娃娃

究竟呢兩集佢哋會穿越咗幾多地方
兩集加埋先四十幾分鐘
開心速遞顛覆曬所有時間系列嘅故事

我都留意到
不過是但啦，小學雞行為

等到頸都長3T終於出現

可能一知道TT係player就又唔鐘意卦,之前佐治都係咁啦,一做咗咸濕仔就俾人嫌棄

今晚八點睇佢哋

唔知會唔會交代番george同補習社點解決先

未知TT係player之前已經多腐皮
唔知點解

其實個角色幾立體,應該同佐治一樣有啲作為,可惜又係配心如

牙清遲啲會入大學線

3T
個感覺好Force 而唔多自然
個角色好似為一齊而不齊

比較鐘意TT食唔同女既人設
多過固定愛情線

我估好多人本身仲想心如同佐治一齊掛？
我淨係想朱展TT多啲出嚟咋 仲有許願TT同阿龔做朋友

我覺得佢本身喺朱家/大學線既故事線好玩過無啦啦配俾心如
鐘意睇佢同00

想睇佢同明詩會有咩發展

tt同明詩/周芷若嘅火花都大過3e

想睇佢食咗明詩之後會有咩發展多啲

好奇怪，TT基本上同邊個都襯，剛剛佢同垃圾清拍左套廣告微電影，一樣大把comment話佢地好襯。不過我仍然最鍾情3T，上次心如與天梯嗰集實在太正。

唔知會唔會食哂劇入面啲單身女,會唔會食埋美麗...

唔想再睇3e 感情線

3T 做住仇家先好似好睇啲
唔好太快有進展...

感覺唔似仇家 佢哋好難有歡喜冤家嗰種張力
本身3e角色就係嗰種冇咩感情嘅人
都好難想像佢真係好憎一個人
tt應該會對住3e有種恨鐵不成鋼嘅無力感
其實上一集就覺得3e同水水一樣好容易信人
3e係聽幾個裝修佬講兩句就信曬人哋
水水就一聽到個執紙皮阿婆話冇錢食飯就即刻俾錢同卡片人哋
但3e更加似嗰種入世未深嘅白雪公主 水水就已經喺職場打滾咗10年（11年?）先唔會好似3e咁離地
所以始終都係嗰句 3e個性格死局拆唔到就寫唔出一條完整感情線
其實睇3e啲過場完全唔覺有以上問題 係唔知點解主嫌出曬事
見到安仔話要去道德訓練營搵bonnie會有食花生mode 見到陳師奶話冇睇曹總傳會串翻佢轉頭
但唔知點解主線好似冇曬呢啲性格特點

下星期個集叫書一樣的男人點解呢條線次次都要畫公仔畫出腸

叫3e 去terry度電一電，轉左性格先有得救

自己演果個都冇留意個角色性格特點啦,一時又入世未深乜都唔識,一時又上天下地乜七都知,一時又話怕人多唔敢出聲,一時又响茶樓鬼死咁多人面前大大聲串人,一時又話唔鐘意人呃佢,一時又幫人諗埋藉口話呃得有理,自己都唔知做緊乜咁點會唔出事

再證明編劇寫後生啲感情線總係亂哂籠

3e 編劇唔連貫佢性格可以講一開始到而家都係咁 編劇又唔覺得大問題

最怕呈現出嚟TT 沉船但3E 不為所動

其實編劇應該想寫3e係好熟悉書本上知識但唔識人情世故 驚人多好似話俾大家姐醫好咗就算啦
但唔鍾意人呃佢同幫人搵藉口嗰度真係幫唔落

似話心如係讀死書果隻多啲,識個禮字就唔會响佐治面前除衫啦

agger
鍾意TT係個player嘅人設 唔該俾返個襯佢嘅俾佢 譬如明詩
3e太死板 講真啦兩個人人設根本唔啱key 編劇唔好夾硬來發展感情線啦 TT嘅出現可以教識3e一d人情世故係睇得過嘅 至少3e主線唔會咁L悶呀嘛
更加鍾意佢同明詩嘅火花

諗起義工隊

掉返轉3E沉船 咁先有得寫佢點改性格

我覺得都可以比多最後一次機會觀望下3t嘅
但編劇唔好再中咗催命符咁寫到勁趕勁唔合理

朱凌凌必勝

但編劇可能冇諗過改變3e 性格呢

改完又話人地2.0

逐步洗白係ok嘅
好多角色setting同一開始都唔同咗啦
轉得太快先會俾人覺得唔合理啫
但係3e有時真係懷疑佢人格分裂
依家都懷疑緊編劇嗰集係咪為咗反cup寫到過曬火

性格有問題既女仔係搵唔到男朋友既
咁3e就係呢類人

其實又唔係個個角色都需要拍拖

想問下邊度有得睇返上星期集週末速遞

mytvsuper

2 3太煩到

打手cross 推

星期六叮叮叮

下
今個禮拜都有架？

上星期六已經有

抽肥閪水

肥媽

無錢仲食呢間咁貴嘅日本嘢

窮就想食平d，有蟲都要食，講緊邊個?

連返原劇阿壯鍾意炒股

我以為上星期六得一集廣告特輯

內心裡面

去熊家囉，熊家收容所嚟

今日都係賣廣告

有四集

麥難民

好似有四集

牙壯唔係有宿咩

威龍保安部

Park Yoho比咗幾多錢

好掛住傻強

奶味

蟹蟹

蟹姐

呢幕應該要大小姐出場

我都唔係度做既

佢去咗邊

點解叫焦仔 蟹姐嘅？
平行時空？

垃圾清偷笑

牙蟹條裙想點

主角出場

每集都有呢個鏡頭

呢套啲角色全部都係用真名

阿清係yoho代言人?

唔用角色名嘅

有冇需要咁賣廣告 好多貨尾咩

因為真係賣廣告

比d樓圍住露營

好撚melody

咁同愛回家劇情有冇關係
例如蟹姐係咪安仔個阿姨？

屌你，冇錢重入移人屋苑

焦仔都冇錢，仲帶佢入嚟把鬼？

垃圾清可唔可以帶我去睇下

唔講租幾多錢
btw你住客做乜鳩係自己屋企樓下露營
去郊野公園唔好?
露營就係想體驗下郊野生活啫

畀人叮走咗呀

串777

777

8達通
堅離地

啊清好似冇以前咁靚

呢個泳池景拍3集

咁窮仲參觀豪宅...

林鄭

係咪講緊林鄭

好gfable

垃圾清成日帶男人返屋企

便利店有廁紙

What the fuck

what the

細細聲fuck左個頭

我都想去垃圾清屋企

上次俾4個阿伯入屋 今次3個後生仔就唔得

窮仲去一田買野

一田都落咗廣告？

垃圾清睇清楚唔靚架

李嘉

四個叔伯父熟過三個廢青

崔auntie個仔

李嘉老鼠仔仲大過佢地個頭

一田係新鴻基旗下

係可愛

Dororo

同一個集團

命運麵包

生命麵包

餓狗搶...

李嘉仲係無頭髮

00保護安仔

安仔醒返次

李嘉幾時長駐主線佢都好撚正

廢青安

好醒

幾時有過頭髮

咁易比人呃
一個去睇一個拎炭咪得

倒米？
人流咁雜

李嘉把聲好有喜感

又幾正喎，不過買唔起

啲航拍影到啲屋好似模型

YOHO啲野咁撚貴
仲一抽二拎
仲叫自己窮

李嘉多

真係買二送四

買二送四

入劇組

垃圾清好正

行去西鐵站使唔使3個字

定女

同一個人黎？

diddid個樣好恐怖

其實個op 點解要搵呢4對出嚟 劇情都唔係真係呢4對

阿壯好似靚仔左

未化妝

賣廣告賣到咁行

唔好再玩照妖鏡啦

客串過

姦你個頭

幾時既事

畀何廣沛飛嗰陣

Kalok

屌咁鐘意po po返人地岩岩出世個樣阿笨

其實 真係有人會喺自己屋企樓下露營咩

今集好睇過上集

殘到第二個人咁

一田邊忽貴

應該唔係

愛回家之yoho廣告雜誌

唔殘就假啦

垃圾清似係貫穿四集嘅主角，點解op無佢

真係仆街仔嚟

有女

Apple

極度憤怒

00

轉態快撚到

即刻狗公上身

私人樓樓下露營

00難得咁柒

貴過百佳 惠康 759嗰啲啦
我窮

我又戀愛了

露營着短褲來喂蚊

三條女叫咩名???

中間

中間嗰個係咪apple tang

李嘉佢地3個係個3條女既仔就

名？

黃色衫短到見到屎忽

一望到眼鏡妹就諗起小甜甜

乜一齊過架
屌你老母何廣沛

無戴眼鏡白色衫個個

Apple下話

係
好樣衰

點解要屌人

橙衫正過條整容雞

後花園

。。。

李嘉呢

無啦啦走去報團

安凌

amber係咪之前比人踢爆係臭雞果個

個下爬⋯

佢把聲

中間嗰個咪Amber 呀唔係 係Apple

果屆第三無端端比佢攞第二窒左落第三

呀壯幾靚仔

垃圾清

屋企樓下有濕地公園

正呀amber 偷食女

窮拎追有錢女
等死啦

話 多蚊到仆街 一定

屋企有個團？唔撚係呀

假到

係

其實咁近呢啲地方一定好多蛇蟲鼠蟻

個下爬柒撚到
又平胸

食屎啦死垃圾mk

有咩問題

真係佢黎既咩

一齊屌條龍要排到去金鐘M記

右一有啲似大小姐

D女咁普通

個盤僻撚到 又多蚊蟲
係咪賣唔出要拍個咁既廣告

左手白花衫

即係翻版朱智賢

安淩件衫 黃加藍

認真個景好柒

周梓盈 應該係佢

垃圾mk仔

姐係安凌一齊喺個帳篷入面

Yes

廣告雜誌不嬲都有喎，今次加劇情元素落去啫
呢套就係廣告，唔係劇集賣廣告

可惜佢係臭雞

何廣沛有咩唔好
咁大仇口

安凌洗開阿壯係咪另有目的

你地食左屎呀？

完全唔同樣喎
係一啲都唔似喎....

驗眼啦

公屋潮文

律師個仔話買唔起

Park yoho百佳乜撚都冇得買

有樓無樓真係咁重要咩
呢句好sad

兄弟有錢銀瓜葛
9成都會不和

中哂心聲

大家姐間屋？

係 想傾心事

係佢嚟 之前訪問講過以前做過𡃁模

19、20嘅阿清

安仔同凌凌靠屋企人都買得起樓啦

何廣沛

發左達？

左至右 IG: samanthaxxli, amber.tcy, olivia.to.music_

有班關心自己又幫手追女的好兄弟👬真是好幸福

呢個景未出過

吓係佢 ?!

認唔出係佢喎

點解冇左傻強？

佢咁既咩

嘩...整完容咁喎
真係唔同樣

串連登仔

仲要比佢破處

你又知？

夾錢買樓

以前靚過而家喎

熊家有咩唔好

夾錢買樓 仲要有個窮撚
死硬

由佢死咪算

2個後生...
住得唔係好舒服...

算啦整得自然咪算
諗咁多做咩 過咗去既野

兄弟有錢銀
9成不和

鬼叫人靚仔咩？

仆街兄弟，情緒勒索

痴線
我睇緊科幻片

同居

3個買樓 一個媾女 間屋仲有份個兩個兄弟

廣告片都唔比傻強出場 好慘

可以晚晚搞野

Gay

點解啲景咁模型feel

我諗應該墊咗嘢

好似當初安凌強壯株式會社咁

邊買到咁大

係咪傻架 話買樓就買樓

真係佢？

太陽牆壁呢間示範單位黎

勁on9

安仔同00會唔會日日同一間房同一張床

買層樓講到買餸咁

親兄弟都唔好夾份買樓啦，仲要朋友

好無聊

佢心態未必ready好

呢集假撚到呢